City Creative Media 收到interview通知未?

仲未收到

上星期收到 後日in

佢有冇講你係第幾批?
你portfolio點?我係咪齊得太差冇得in?

無交portfolio 無講第幾批

唔好咁睇唔開入CM

冇交都有

more

我5月交左portfolio 依家都未有

same here
交左個word檔portfolio,係咪玩完?

Word檔？ 乜唔係pdf咩

係咪又係想拍片諗住入cm個d呀

貪四大名氣就ok嘅
出嚟嘅作品根本仲渣過i大

我都交左porfo 冇test

仲冇interview

個porfo勁得濟 唔洗in

唔是呀 我有轉返做pdf 但係個野本身用word做 0 design

好心你唔好比假希望人
其實知道冇得in
有得改選jupas 嗰陣時應該掉後佢

因為聽講有好多人冇test 冇interview都直入
我其他art科都有interview 得cm冇

前者係咪高分先？